二選一你會點揀？

如果你係女仔
有兩個男仔同時溝緊你

一個係IT狗
一個係工程撚

你會點揀？

總知就唔會揀你

揀ibanker

夾嗰個

靚仔有錢個個